%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item \`A main levée, trace quatre droites différentes $(d_1)$, $(d_2)$,
  $(d_3)$, $(d_4)$ en sachant que :
\[(d_1)\perp(d_2)\kern1cm (d_3)/\!/(d_2)\kern1cm (d_4)\perp(d_3)\]
\item Dans chaque cas, complète et explique la réponse :
\begin{enumerate}
\item $(d_3)\ldots(d_1)$;
\item $(d_4)\ldots(d_2)$;
\item $(d_4)\ldots(d_1)$.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Utilisation des propriétés des droites perpendiculaires et parallèles. Enchaînement de deux raisonnements déductifs pour la dernière question.